[訓唔著]If we burn, you burn with us.

今日，我哋唔講政治。
亦都唔講得與失，利與害。
我哋只講血性、人性。
係呢一刻我相信你或者未必訓得著，
因為你雙手緊握，
心中憤怒難以平息。
因為你人性中嘅善良，
正係係度拒絕你逃避。
握緊呢刻手中嘅怒火！
握緊呢刻心中嘅熱血！
有呢兩樣嘢嘅大家，
此時此刻，我哋未必認識，
但我哋係血脈相連嘅兄弟姐妹。

Sometimes it is not enough to do our best; we must do what is required. – Winston Churchill

吹水台，純粹情感發洩，作為一個和理非，心入面第一次好想大叫，我要攬炒！